法唔法國反ptgf嘅同反個女仔嘅差唔多係同一班人

之前話 "唉 世風日下咁多人做ptgf 冇曬道德" 宜加又講番咩ptgf不但止 仲前後矛盾話咩 "連登係咁冇口德咖啦 道德撚走lor" 真實諗法就係冇j=有罪